全民㩒錢有冇成績表？

知呢段時間發生得太多事
無辦法每件都盡善盡美
但全民㩒錢有冇成績表？
香港經濟未跪低
行動未有顯著影響
應該繼續宣傳定點？

最重要係
唔好㩒完出黎覺得冇用自己入番落銀行！

自推廿連

2/20

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

3/20

4/20

97$ 禁唔到

5/20

我都得番幾蚊

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

匯豐比email話我係特選客戶叫我做三個月定期

16/20

17/20

18/20

19/20

19.1/20